去機場拜祭個班人到底係乜撚嘢，錯晒焦點

外國旅客上唔到飛機已經好撚嬲，大家be humble，同佢地道歉加解釋，畀人鬧都唔緊要，霸機場就預咗承受大家嘅怒氣。
屌你老母
成班人喺度自hi拍手掌拜祭，旅客又唔知咩事，成班人圍晒喺度，亂嗌口號，錯晒焦點，去得機場就係想要延誤航班再加國際輿論，延誤航班之後，希望大家真係盡力做引起外國輿論支持嘅事。